Factwire公眾訂閱計劃

「求真」一直是傳真社的理想，過去16個月，我們努力實踐這個目標，希望為香港帶來了一點點改變。

傳真社目前剩餘約三個月的營運資金，為了繼續進行獨立真實的調查報道，我們現推出公眾訂閱計劃以建立長遠穩定的收入來源。

由即日起，凡捐款達港幣2,555元或以上即可登記成為公眾訂戶，為期12個月。公眾訂戶將與新聞媒體訂戶一樣，優先收到傳真社最新發佈的詳盡調查報道，有關報道會經電子郵件傳送，讓訂戶搶先了解重要新聞故事。

我們誠邀你為監察政府、權貴、捍衛公義出一分力，支持傳真社繼續走下去，詳見傳真社公眾訂閱計劃。

此計劃也適用於過去曾累計捐款達2000元的人士：

我們已透過supporters@factwire.org，邀請過往使用PayPal、Fringebacker、電子支票等電子捐款的人士登記成為公眾訂戶，請大家留意電郵。銀行入數或郵寄支票捐款人，由於我們沒有你的電郵地址和聯絡方法，請將入數紀錄或支票副本電郵至 sas@factwire.org，同時列明你的電郵地址。

比錢資助呢間野起碼好過課金比熱狗仔隊

同意